【metoo】5女指30年前遭教師非禮，警拘西貢一小學訓導主任

港聞
2018年12月5日星期三

5女指30年前遭教師非禮 警拘西貢一小學訓導主任 (21:56)

圖1之1 - 西貢崇真天主教學校（小學部）爆出性侵風波。（伍浦鋒攝）

西貢一所小學爆出性侵風波。西貢崇真天主教學校（小學部）5名女畢業生早前集體報案，指約30年前遭該校一名男教師非禮。警方經調查後拘捕該名56歲男教師，案件下周二（11日）提堂。

警方指，今年2月9日接獲報案，5名女子報稱，約30年前被一名男子非禮。黃大仙警區重案組接手調查後，3月22日拘捕一名56歲姓麥男子。警方深入調查後，昨日（4日）控告該名被捕男子8項非禮罪。案件將於下周二在觀塘裁判法院提堂。

據了解，涉案學校為西貢崇真天主教學校（小學部），涉案教師當年在校任教英文科，被捕時為訓導主任，現已停職。5名女子事發時大約7、8歲，在該校就讀初小，報稱約30年前分別被該麥姓老師在獨處時非禮，因近日全球均有性侵受害者挺身舉報的「metoo」個案，決定集體報警。

教育局指，收到有關消息後，已向學校了解事件，並為學校提供適切支援。學校亦已召開緊急會議處理事件。由於事件已進入警方調查階段，局方不便評論。

5 個成年人一齊舉報又唔同講法

唔知300年前上一世俾某個男人性侵 有無得告呢

Cls 30年前點證實呀

女人真係好撚古惑

30 年前
結果得一個

證據不足告唔入

但有人身敗名裂

30年前

入唔入到只係其次,醉翁之意不在酒,人格謀殺到政敵就夠

無罪釋放又點姐,唔代表無做丫嘛

哇
屌你老母 永續公訴時效

點証明

男教師的末日

#wetoo

等陣因為猛加拉效應冤枉住人

起五個八婆底啦

其實唔係有追訴有效期呢樣野架咩 點撚解過咗成30年都可以開file拉人 求法律jj解答

唔係有追溯期限架咩？
三十年前都有得拉？

5女贏左啦，結果點教師都無得做，雖一感恩係30年都退休

五個人都指控個教師，說服力強好多

香港刑事好似無追溯期限

絕大部分非禮案都無客觀証據亦無証人証明
完全憑個法官認為邊一方証供可信而判決

metoo 五連擊加乘
條友想走甩都難

女人

雖軟必誅

on9? 咁樣都告得入

又唔開名，對班女0影響

女人連群結黨,咁多八婆黨你信?加上未判

刑事無呢樣野

DQ教席後，呢30年人工駛唔駛嘔返?

有啲難講
5個女人一齊me2
會唔會係個老師都身有屎先

以後男人教番男人，女人教番女人，男女授受不親咁就最好

metoo 就是證據

世上所有metoo 如同中東的真主一樣, 是世界上唯一正確無誤的

metoo

屌你老母, 日後d女人夾口供屈人強姦仲得了?
唔撚請女人打工了

metoo 冇得輸！

blackmail?

30年都提到堂 咁都夠料落charge真係metoo大晒?

不過而家好少老師做左三十年都仲係同一間學校啦

有無法律人士，唔是有7年追溯期咩？

過左唔可以追究？

女人咁叻自己開公司砌贏你d大財團都得呀

民事7年，刑事無呢樣野

可唔可以保障被告唔開名？特別係未罪成時，以避免被告被未審先判，人格謀殺？

Always Believe The Victims
反對就是父權仇男毒L冇女

可唔可同小學同學一齊拉左個女老師

咁咪好多冤案

集體比ceo非禮

有啲刑事都有既 但非禮就應該冇

班學生都37，38歲，可能做左人阿媽。咁都出黎指證，應該八九不離十

咁你覺得非禮案除左cctv之外仲可以有咩客觀證據

香港係所有刑事都係無追溯期

我估就告唔入
但搞到身敗名裂基本上已經達成目標

我上一世同上五世都俾人非禮

請人都係請男下屬算 唔係比人#metoo搶埋個位都唔知咩事 #麗瑤 #bitch #believewomen

我小學都有個阿sir 好咸濕 成日借d意捉住女仔隻教佢地做野 佢淨係會捉女仔 成班都知 個陣同班主任講 都係話我地亂講

當時未必犯法喎

CCTV
目擊證人
dna
衣物纖維

香港無罪推定,要被吿費時間唇舌證明自己無辜係大陸做法,既然你既思維方式咁似大陸人,上微博返去住la,喺到撒野,問問問問你老母咩

我小學都有個miss 好咸濕 成日借d意捉住男仔隻教佢地做野 佢淨係會捉男仔 成班都知 個陣同班主任講 都係話我地亂講

民事一般係6年
有d會係3年 有d係12年
要睇咩case

有冇人懷疑點解5條女會集體報案？
佢地30年黎係咪一直有聯絡
係咪都係各自metoo完
然後見到對方同自己一樣所以去報案？

今次真係發夢見到都搞得掂

ustoo

我都想告返 細個form 1做身體檢查摸我JJ 果個女醫生

屌啲學生妹真係好麻煩

唔好咁撚癡線啦

大人我岩岩打左佢何止一拳，如果佢三十年後死左可否告我謀殺？！

香港d女人好似好憎做女人咁

人生有幾多個30年？

metoo 被害妄想
himtoo 被害妄想
hertoo 被害妄想
ustoo 被害妄想

25年前係醫院俾醫生同護士飛禮

利申25歲

打咗一拳同30年後死係無直接關係

30年前非禮，30年後都係告非禮o)

查個班警察可能都未出世

30年後憑5條女既口供就可以入到罪既話都幾厲害

點解五個咁fd，但是要三十年後先互相知道，然後先行動

正常有咩事女人細個都會同d fd 講先嫁嘛，唔係咩

我有邊句係話要被告證明自己無辜?

雖然唔知真定假
但5個一齊舉報
就算你無非禮,但一定人品差到一個點
乞人憎到咩程度先咁樣
所以我今次信女人

三十年前
仲衰過女運動員

切勿未審先判

好多非禮案都係淨係靠證人供詞入罪
邊有咁多其他客觀證據搵到出黎

令我諗起以前小學都聽過好多女同學話比個男體育老師唔適當咁掂佢地身體

害撚死人無得好好退休 女人

啲老師根本知
唔做醜人姐

痴撚線 話就話5個大人係似 但三十年前喎 又係由鳩你講

朋友Ａ(突然諗起):朋友B你記唔記得30年前有個張SIR好中意非禮女學生???
朋友C:我都好似有所像喎~
朋友B:係咩?好似係喎!!
朋友D:係咪教體育果個?
朋友E:我都好似比佢上堂果時摸過!!!!
朋友ABCDE:#METOO#WETOO!!!!
_________________________________________________________
朋友K(男):朋友J~
你記唔記得當年小學上PE堂班女仔打個關抖都驚到瀨屎

朋友J:
記得~當時朋友A仲嚇到兩隻腳夾住張SIR隻手 張SIR叫極都唔放丫嗎

朋友K:
哈哈~係囉 朋友B跳彈床仲成個飛左出界 好彩張SIR飛身接住 如果唔係上新聞都似~~

新聞報導ODODODODODODO

朋友JK:

真係好撚on9 我求鳩其揾五個男人屈鳩一個我憎嘅女人都得啦咁

5個師奶呀嬸出嚟告
我覺得係真先會行出嚟 你話5個師奶呃人有咩得著呢 又比老公知 又唔會有名利收 憎個老師都唔會等30年後先報仇啦
同埋5個人口供多5倍破綻 邊有咁易屈到

去Google search "刑事 檢控 期限"真係咁難咩

女人先得

三人成虎呢個小學生都識既成語
連登仔竟然唔識…
話五條友報就好可能係真
曾參殺人現代版

潛台詞就係話冇野證明佢非禮五條女,就係天既錯,個天唔幫女人伸張正義,香港法律偏幫逼害女人之類,變相男人就算判左冇罪都係父權逼害女人，你啲女權L最擅長旁敲側擊,不斷提出質疑，偶然找到政治不正確處就瘋狂道德譴責，各位巴打不要上當

其實真係得
但係你要畀得起錢叫果五個男人都負起比假口供嘅刑責
同埋佢哋個故仔要夾到囉

五姐妹講返當年阿sir點鬧佢地班死老mk妹甚至打佢地幾撚仆街
而家metoo運動咁好玩
告佢唔入都整到佢身敗名裂
大家話好唔好？？？？？

好！！！！！
見而家metoo

個教畜爭4年退休，唔知會唔會冇咗幾百萬退休金

打就直接告打啦 三十年都未消失到嘅恩怨 應該唔方小野
不過廢事炒車 留定名先

多人告就係事實？
外國證明左唔係 仲有好多案例 自己慢慢搵

即係班女搵個大家都憎既夾定口供就可以煮死佢
明哂

全部當年得7,8歲

反而想知個阿sir俾人拘捕個陣咩心情

咩事呀sir
而家懷疑你30年前非禮人

咁係d想老屈嘅人衰on9姐

連登仔一見到呢類新聞就即刻起曬鋼
諗都唔諗就即刻企喺男教師嗰邊

呂麗遙本身係公眾人物, 靠metoo黎上位, 供詞矛盾, 唔信佢好正常

呢五個女仔以前係一齊讀書, 一齊被教師非禮. 大家都唔係公眾人物, 無上位之嫌, 根本無必要冤枉個條友

不過算, 父權連登仔點會講邏輯? 見到metoo就唔撚理, 即刻話女人係臭雞, 所有男人都無辜

無啦啦變左女權撚

我就係到學術討論緊 意思係話非禮案同嗰啲咩翻版光碟案唔同 唔係一定會有物證喺度先至會告得入

你講嗰堆我嘅所謂潛台詞 我真係唔知你點諗出嚟

冇話炒唔炒,重點係未判,亦唔到你信唔信

我宣布香港男人進入緊急狀態，由而家起所有男人要同女人保持距離！避免眼神接觸、交談、身體接觸等，有事千其唔好報警因爲警察一定拉有棍嘅你！個底花咗連搵兩餐都成問題，祝各位好運！

唔得，大眾會反為指責你班男人小器

你小學老師有冇教過你三人成虎？
有冇教過你曾參殺人？
我諗你件女權閪都係弱能學校出黎
所以小學生識既野你都唔識

邏輯神奇到突破物理法則
人愈多=愈可信

可唔可以將你地d笑死人既師奶智慧收返埋唔好出黎柒？

我貼嗰單新聞老屈個老師嘅人係班小學生咋 on9都好正常
但係咁樣都可以搞著個男老師成年過著地獄生活 亦都搞到佢有陰影以後唔敢再教書
所以呢件事可以知道多人告唔係一定係事實
學女權撚話 就算告得入都唔代表 真係有做 只係啲女人口供夾過冇破綻

係企在未判嘅被告嗰邊,唔好混淆視線

如果佢真係有非禮嘅話，一定唔止得30年前嗰5個受害人，d變態佬唔會無啦啦收手

真是咁齊心協力，唔通係終於搜集到證據所以等左三十年

作為非父權連登仔高地已企 ,今次光環fat fat

另一個metoo隔離女人 post班女權閪聲都唔敢聲

呢個post空群而出

Ok 咁你就係性別歧視
公佢贏字你輸 認輸未

你地班友成日話一日未判, 條友都無罪
啱, 咁一日未判, 班女仔原告未係亂冤枉人

如果5個MK妹比老師罰過,懷恨在心要搞佢
真係玩哂

共產黨鬥地主,咁多人鬥,咁個地主一定仆街黎

d女權撚真係戇撚柒鳩
見到父權三隻字都開始打冷震
柒撚到震

搭地鐵真係好驚，唔係講笑

而家係你班女權閪想未審先判啊
仲有咪撚係又父權 唔係又父權啦屌
呢個term好撚柒啊

女權L咩都剩係識一半切二元詭辯 原吿係主動有目的性，被吿被動,已經差好遠la,返大陸住吧

其實我覺得連登仔對無罪推定嘅諗法好正確 一日未判大家一日都唔可以話個被告人係有做過

但係可唔可以唔好極端到講到一日未判一日就係班原告喺度作故仔

得, 明曬

見到你件弱智女權閪講 講邏輯 三隻字

我就笑到gap gap聲

女權閪
邏輯

#metoo

有咩人記憶可以隔左30年都咁清楚
如果咁岩5個人份口供都咁上下

呢五個女仔以前係一齊讀書, 一齊被教師非禮. 大家都唔係公眾人物, 無上位之嫌, 根本無必要冤枉個條友
你呢句根本冇邏輯可言喎ching

defense識玩實咁玩

但係如果佢哋五個人唔係話同時俾個老師非禮
咁佢哋份口供都唔使點夾

我都驚，日撚日迫車返工，條女壓埋黎根本冇位避，佢講乜都有人信

今日講個歇後語笑話

女權閪講邏輯

有冇人知下句係咩？

人地用30年時間搜集證據，所以口供係大家公認合理先告嫁

咁點解一日未判男被告已經比人停職
已經要比人標籤成性罪犯
已經要付出緊化價？
不如你話我知啦你老母閪

佢地最鐘意就係扮中立
然後即刻企喺被告嗰邊, 然後話人臭雞冤枉人
其實佢地企支持邊個我唔care，但最嘔心就係話"一日未判, 一日條友都無罪", 但同時間, 單野未判就指控原告冤枉人
雙重標準?

不過講到呢D就會有一班人鳩衝屌我係女權

5個同時一齊報警都夠奇怪
一係5個30年黎一路都知另外有人比人搞但唔出聲
一係隔左30年無啦啦吹水講起一齊認晒都比人搞過

如果告得入
即係法庭裁定男教師非禮過佢地
下一步就係民事申索個男教師

學校停佢職係學校自己嘅考量
俾人標籤成性罪犯係個社會啲人民智未開

咁關連登仔講到班原告喺度作故仔有咩關係？

你父權咁撚柒既term都講得出仲扮自己唔係女權

而家女權閪呢個名好失禮你咩？

大家咁極端做乜
我相信無人覺得佢被停職係啱, 無論支持邊個都好.

呢五個女仔以前係一齊讀書, 一齊被教師非禮. 大家都唔係公眾人物, 無上位之嫌, 根本無必要冤枉個條友

你好中立呀

事實又真係個男教師已經比人停職 身敗名裂
咁係成件事上都有幾點係可以合理懷疑班女係冤枉個男教師喎巴打

班女權閪好撚古惑架

我從來無扮過自己中立

5名家長因不滿子女被記大過，決定搞大佢，wetoo

5個女人話佢有做過
所以佢就有做過

無視性質場景，分唔清被告同原吿，一切二元切割，十足小學雞嘈交,點解佢可以乜乜我唔可以乜乜,會好多低智師奶會撐你

未審就停職係唔啱, 呢一點大家可以認同

所以你自己偏幫一面嘅情況下叫大家中立 唔好話係女仔誣告男老師？

又話人扮中立
講哂女權term話自己唔係女權
而家就八婆嘈交式話我邊隻字有講過

屌 真係同女權閪講多句都覺得戇撚柒鳩

關男定女咩事
你試下有人偷野俾差佬告上法庭, 你估佢現任僱主會唔會停佢職? 又或者係董事虧空公款貪污之類, 你估董事局會唔會停佢職甚至踢佢出董事局

唔好咁雙重標準, 聽到性嫌犯就起哂鋼咁

我好中立架,但我刀信渠有做果

所有小學體育老師都非禮, 一齊#metoo

同班女權閪講道理永遠好似街市阿嬸嘈交打泥漿摔角

永遠好似無論佢地講d野幾柒都好
佢仲有野詭辯就永遠唔會輸一樣

有個“可能”係性罪犯的人教緊小學生
停職有咩唔岩？
不過唔知有冇糧出

你逐個point解釋清楚得唔得
我講過既野有邊一點你係想爭議既？

老祖宗嘅智慧

比老公知又點?!就算離婚都分你一半身家啦
點都Win

你講既野一定要有現行客觀證據
上面單野就永遠得果5個人口供
你要學人用比喻都搞清楚喻體咪咁撚柒先啦 有書又唔比心機讀

一係分男／女校
一係一半男老師 一半女老師
然後再收一半男學生 一半女學生

咁不如你具體啲講下我講啲嘢有幾柒？

其實佢地企支持邊個我唔care，但最嘔心就係話”一日未判, 一日條友都無罪“, 但同時間, 單野未判就指控原告冤枉人

你自己有既定立場，而咁條友目前係無罪，而又真係有疑點，提出就是雙標

你都會自己質疑被告la

受夠依類詭辯，仲有好多低智連登user會信 明明原吿被告性質已經好唔同,仲質疑點解唔可以話被吿只可以懷疑原吿

好似支那啲撞車黨

咁我就唔成熟講句
你地唔中立, 咁我都無需要中立

其實大家都係應該中立
一日未判, 男既都無犯罪, 亦唔應該未判就被停職
而一日未判, 女既都唔應該被人話冤枉人(告同冤枉係兩樣野黎)

判埋都唔可以話原告屈人啦
只係證據不足

因為連登所有都冠上唔好blame the victim，要尊重

坐車男女車廂
返工男女樓層
結婚男女分居
要扑野生仔要去民政處係律師見證下證女方自願交合書 排期上床
一路扑一路驚察睇住腦電波圖
一唔爽有唔想扑跡象就入房拉人告強姦
事後覺得唔爽後悔同樣可以報警

好想玩玩

個問題就係呢度
因為一個可能(未證實)嘅指控 令到個男教師已經要受到實實在在嘅懲罰
然而班師奶只係講咗句 佢30年前非禮過我哋
無需要任何理由支持 個男教師都已經比你冠上可能性係性罪犯呢個名詞

公平？

拿, 質疑係啱
但質疑唔等於指控佢地冤枉人
啱唔啱?

不過我個立場係企喺五個女仔度, 係原罪

咁你自己都有立場下你叫人中立既說服力又沒乜喎
加上你假設既情況本身都漏左有可能係私怨 本身就唔公正

呢樣我都認同係唔公平
告唔入, 女仔無損失
男既就人生已完

你講哂啦咁, 大家同樣係差佬受理, 律政司提告, 你就假設人地老屈吹水

你明明係講未審先判個問題, 宜家話你知其他罪行一樣會有未審先判, 你就搬龍門話直頭審都唔應該審, 唔該你搞清楚自己係反邊個point先啦

你可以屌差佬點解受理, 法律上對非禮同其他罪行之間主觀/客觀爭議, 主觀證供點樣成為法官判案根據etc

但你無理由假設班原告係老屈吹水先囉

點解齋憑幾個女人嘅片面之詞就可以拉人？
佢地憑咩？

所以喺香港做男人真係好撚辛苦
一個嗰小心得罪咗邊個心地差嘅女人，佢要整死你真係好容易

原吿係主動性，會計好哂成本利益再發起提吿,就算事件對或錯，原吿一定有目的性同單案未審供詞一定偏向原吿，成個輿論環境都是由原吿發起先,一定側重原吿(偷喵po初期就係一例)而被吿只是單純比人吿,依家未審百辭莫辯受盡冷言冷語,加上關於性罪行由始至終比人人格謀殺

但質疑唔等於指控佢地冤枉人

你都知道，仲問啱唔啱

冇人想知道你立場，係你上面都自己推論到冇理由屈被告。咁就唔好樣樣都攞父權同維持公平做高地，話人雙標

呢D我信有反彈既
好像之前果單德國士兵密謀國家一亂就處決哂D左膠咁

疑點利益歸於被告
呢句野冇聽過好耐

個個淨係識blame the victim
係呀
被告咪victim 囉 metoo狗

我小學阿sir 佢唔似哩種人
以前我小學打人賓周比佢捉都冇鬧柒我
仲同我講笑話
實係比人老屈

唔公平但係係合理的做法
而且應該出足糧比個教師
其實我覺得應該將教師的身份保密
就好似保護女原告咁
禁止傳媒報導一切可能令公眾知道被告身份的資訊

教畜

我個立場係基於我assume佢地無私怨, 係唔公正, 你啱
但未判就話原告冤枉又係咪公正?

我上面講既係極端左
但overall我係支持中立

我有幾時有咁質疑過？
我從來都冇話過唔可以懷疑舉報人
只係覺得唔應該因爲無罪推定就一口咬定舉報人作緊故仔

未判就話原告冤枉係唔公正呀
但係好似我上邊講 自己有立場同時叫人公平D講2邊又係沒乜說服力
直接拎新聞出黎講啦 睇睇我#116果串

因為原吿比被吿成本低理應要受到質疑lo,女平權L 加上香港現實客觀環境更加係偏幫metoo女人原吿,你啲二元詭辯把戲拆穿左la,但番fb promote應該好多人中計

真理 一日未判都是victim

有思考價值既叫質疑，冇通過思考鳩叫先叫冤狂.

上面夠有人即話被吿係教畜係狗，討論區不嬲都有唔同人

彈出彈入

全香港所有刑事案都係咁
係咪即係你想討論邊個司法制度最適合香港？

如果你係覺得性罪行比較敏感 太容易造成人格謀殺
咁我都同意樓上位巴打所講 可能處理呢一類罪行嘅時候要將被告人身份保密

但係如果係咁 咁其實所有刑事案一日未定罪都應該將被告人身份保密啦
我又真係唔知點解一直以來都唔會將被告人身份保密

兩樣野無必然沖突
不過未判就停職就一定有問題
希望判個陣都要睇證據

質疑同認定舉報人作故仔係兩個層次喎
我一路只係講唔應該認定舉報人係作故仔

韓國有，香港係無

但依加普遍就係冇保密，我哋居民眾質疑原吿就是平衡番原同被吿既傾斜度，而唔係漠視所有，講句中立就大哂

香港都有啲刑事條例係有檢控期限嘅

因為要平衡公眾知情權同埋案件對被告的傷害

話說其實完全無證據都可以拉人既咩 咁我無啦啦話有個人30年前打柒我係咪都可以拉左佢翻去先慢慢審

好似只係好輕微的罪行先有
例如亂拋垃圾嗰d

啱呀，口講中立平權，內心傾斜呢D不了

理論上你夠膽去警署落口供就得

你係女咪得

2樣有好有唔好啦
好似果套[第22年的告白：我是殺人犯]咁
有追訴有效期就會出現呢種 世界都明知佢係仆街但係吹佢唔漲既情況

女權和一系列平權大多數空叫平等分半，無視現實，好多暴政就係依到來

分罪行的嚴重性制定唔同的有效期？

呢個真係要睇返啲例有冇寫time limit

五個人齊告，可信性就會高D
哇，呢D乜撚野論點黎架

自己傾計講都得既
上到庭講就實比老爺努奶奶屌

只要我夠多朋友，我搵五十個人一齊指控你都得啦領隊

所以我哋一般市民要做嘅野有兩面
呼籲法庭政府保密被吿
未立法之前市民就要飬成質疑番原吿(尤其性罪行對男人不公)既習慣，平衡現有傾斜

講得沒錯 不過實際做就好難
有時實行最大阻力唔係女人 係男人自己

都係果句 質疑還質疑
如果每次有舉報人出嚟舉報你就一口咬定個舉報人係作故仔
咁就係矯枉過正

通常咸濕佬非禮好多次
做左30年
應該好多受害者
過多幾日 睇下仲有冇人報案先

相反 好老師做左30年
實大把學生做人格證人

記得睇過篇外國新聞
個男仔俾一大班女同學告侵犯
最後係班「受害人」既msg group發現
佢地全部夾埋屈鳩個男仔
Sorry無source

咪就係質疑班八婆作故仔lo,30年前wo加上咁多metoo先例證明依班女人信唔過,政治正確死開la 質疑metoo有理！保護被吿有義

有冇四個巴打同我一齊又夾份屈鳩女教畜

女權巴鳩閉

班毒L厹以為做白騎士就有得食女 遲d一定閹柒哂去

質疑係會根據一啲內容去提出疑問
你依家連佢哋個故仔係咩都未知就質疑佢哋
仲要話咩有先例嚟證明班女人信唔過 一碌鳩打一船人
班女權撚就真係多謝哂你啲咁嘅盲反撚喇

沒啦 唔熟LAW 不過諗下就知
只要定左就一樣會有呢種情況出現 真係睇個社會大多數人點睇
係可能會俾人當武器屈人 定係俾真係做過既人有脫罪機會
就算非禮性侵強姦我當定左起訴期限係30年
一樣會有[第31年的告白：我是強姦犯]咁樣

連登仔真係唔撚識獨立思考
乜資料都無就屌定先
時事台執撚咗佢啦

我都睇過
頭先想搵搵唔到 最後搵左另一單

一碌鳩打一船人 共產黨都有好人logic
依家擺明就係要推倒metoo運動，毋須轉彎抹角，這就是男人做事 你依類人同水貨客期間倒扣人200分有咩分別？

香港的確有部份刑事條例係有檢控時限

你認你盲反就得啦 咁我咪唔嘥時間同你討論囉
一早講吖嘛大佬

都係少部分啫 大部分都係冇

連登仔就係搵交嗌架啦
連登時事台

果然係女權 推倒metoo=盲反

未知內容就話佢哋作故仔 咁都唔係盲反？

幫你詮釋埋,推倒metoo質疑原吿就係仇女毒L現實冇女盲反,有冇錯女權大人

give mefive

上面講咗原因,你條八婆又揾位入,女權本色

你嘅所謂原因就係因為原告可以諗過度過先舉報
所以為咗平衡返個傾斜度
我哋要認為所有舉報人都係作故仔？

上面依種女權,仲鐘意問問題，從來沒有論點，稍見到政治不正確，就瘋狂道德譴責，各位巴打要提防

又會咁啱5個一齊告
外國大把案例係班女夾口供屈條仔強姦非禮

又係依d yesno question 有冇d新招？ 上面我及一眾巴打已一一解答，自己盲咗冇計

cc台證明普遍連登仔都係無eq同獨立點思考
d留言
小學生嗌交

你又做咩屈原吿作故仔 扣你200分

又用緊連登又串連登仔,你都幾矛盾 觀乎所有你無一對依個post既看法，懶係看透世事咁,十足港豬

我只係舉出例子 同我認為既疑點
並無直接認定班女作故仔喎
利申:經驗主義

仆街喇！廿幾年前攬過條女啜咗啖，唔知有無手尾跟

咁非禮同強姦係好唔同的罪行黎
可能最嚴重的罪行係冇限期
非禮較輕微就10年或者20年
而被控強姦或非禮其實對被告黎講已經冇咩分別
另外可能定明罪犯公開承認就代表放棄過左追訴期就免被檢討的權利
可以隨諗外

自首啦巴打

你記得自己啜過都好d
起碼知自己衰咩
最慘係有人啜過條女都唔記得
要條女提返先知道自己原來啜過佢

認真 如果20年之前俾人非禮過
但事發得一個人可唔可告上 法庭

次次我見到過左好多年既案都可以上 上法庭我就好想告番條友
佢令到連人地掂下我都驚
我根本發生唔到性行為
我信好多年都要 追究嘅非禮案好多時都係真

自己偏頗被告就屈鳩支持原告嘅就係女權
重要扮晒持平話未審 未審你又點證明係老屈定事實
根本自己先係企晒高地 拎晒光環

cc台咪就係比你依類人搞到無晒價值囉

如果得一個呢

點解一定係屈人？
咁多年 都 追究 覺心理陰影一定好大
你永遠唔會明受害人一到 夜闌人靜嗰陣時回憶個恐懼同無助

你最好都屈埋我係女權
唔係你都無嘢好講

我好想，有冇律師

唔會有用 只係 當細路玩下

其實個記憶會深刻到好似一個月之前發生
因為會不停會某d位引發到回想
只係會唔記得日期
但會記得經過好清楚

以我所知 刑事無 有錯就屌

我唔係法官，無需未審先判
我中意幾時判就幾時判，仲有，唔洗睇證據，用直覺判，最後就算炒車，又如何
因為我係網民
今次判果個男人三十年前衰咸濕，加上果個年代非禮周街都係，加上佢可能專門揀當年怕怕醜醜既女仔博佢地唔敢揚
所以判：有罪
要臨老剪JJ

無證無據都落到案。。。女權真係痴線

無證就等於無做過？

都幾大機會係真,5個女人都應該做撚埋老母嫁啦,
好難會夾埋屈一個30年前既老師,
有心屈都屈個有錢佬啦
而且如果個老師真係非禮哂佢5個,
咁呢30年冇可能得5個人俾佢非禮,
肯定陸續有黎

無證據你講乜都得啦。
你又知有做過？
女權撚收皮啦垃圾

男女校 連呀sir miss都分男女

咁你 又知冇做過？
大把case無人落手
我唔係女權

等等先
無證無據又點會起訴
法律有晒程序 唔好講到咁求其
警方係調查完先按告
就算隔耐咗都重有多方法查證

咪回得咁小學雞比位人入啦

你覺得仲有咩方法查證？
我想知好多年

咁唔肯定有無做過就要煮死個男人
害到人身敗名裂，返去訓啦傻西。

你想一個dse 都可以全炒既垃圾有幾高質

有冇人屋企入面個個都大學生但自己唔係?

非禮案的特色真係冇證冇據都告得
告謀殺你都要搵到條屍或者條友無啦啦喺某個地方有入冇出
又或者有其他證據證明被害人好大機會已經死左
非禮案真係靠條女的口供就告得

人地無讀過書咪跟風學人Metoo Lo

dse入醫院就係 冇發生過非禮？
咩logic

我就係呢點所以先咁大反應
呢單告得入我一定會搵律師

告就可以告
但好似要睇個官信唔信

個官信唔信都唔重要啦
反正人生已完

第一年就瀨食物中毒
第二次有成年時間準備retake
咁都失敗就真係

低學歷睇咩書先可以應對一個去到博士程度既人隨時提問

笑你冇腦學人懶醒咋

我幼稚園果時個阿sir成日捉住我隻手迫我寫字, 有無得告?

噢

難d
要告非禮要符合3個條件

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第122條，猥褻侵犯是刑事罪行，最高可處10年監禁。

猥褻侵犯是帶有猥褻行為的侵犯。有些行為明顯猥褻，例如未經同意下觸摸他人的生殖器官，不過，有些行為未必能被清晰界定為猥褻，例如觸摸他人的臀部或親吻，這時便可能要考慮其他因素，例如疑犯和受害人的關係，以及導致有關行為的背景和境況。控方必須證明：（1）疑犯有意圖侵犯受害人；（2）侵犯行為或與侵犯行為相關的境況，或會被一般有合理思維的人視為猥褻；（3）疑犯有意圖作出（2）所描述的侵犯行為。

涉及猥褻侵犯案的被告可以「對方同意」作為抗辯，但未滿16歲的人士在法律上不能同意進行構成猥褻侵犯的行為。「同意」是指真誠和在知情的情況下取得同意；以詐騙或欺詐手段取得同意，便不是真誠和知情下取得同意。受害人是否真正同意涉及事實判斷，取決於個別案件的情況。

Lm先
唔敢跟車太貼
我而宜就mark定你地講乜
到時判左我就開Po拎翻出黎逐個公審
屌你老未

我信個五個女人
歡迎到時 鞭屍

判左都冇得公審
有罪唔等於有做過
冇罪唔等於冇做過

突然間覺得日和真係講得好啱
呢一代既女權西就係一班打住「平權」旗號黎仇男既豬扒

剩係呂雞單案判完之後都仲有on9 死撐
仲要叫教練拎證據證明自己冇做過

無可否認係比其他刑事案門檻低
但就係正因為有無罪推定
性侵案入罪本身就好難
我覺得都門檻低番都係一個公平性調節

咁你講嗰句“無證無據又點會起訴”就唔成立啦
非禮案正正就係冇證冇據都告得

唔請女人首先告你性別歧視先喇

其次呢5個係畢業生

即係小學學生果陣俾人性侵

你咁講所謂人證嘅證供都唔算係證據啦
都係得個講字
原告證供都唔算證明咁叫咩
咁唔洗審啦 全部都係睇官判斷
唔通假設被告認罪又係得個講字？又唔成立？

我所講嘅門檻低只係針對事隔多年 難以取物證嘅case

證供都要睇合理性同具體性

人證的證供梗係算 但只限於獨立第三方冇利益衝突的證人
但係人證喺邊？
原告的口供都算證據的話
唔通有人話某人老母做雞 因為佢上過某人的老母
咁都算係證據？

另外我唔知你呢句想講乜“唔通假設被告認罪又係得個講字？又唔成立？”
雙方都認同案情的話仲有咩爭議？

性別歧視

男人唔易做 一陣拍緊拖個D分左手 分分鐘十年八年後話返你老強 .....

戇鳩仲要133個正皮

依家唔順超就可以用metoo解決

me too and you?

最毒婦人心

好彩一個女人都冇掂過

外國死左喺棺材都畀人metoo
30年前碎料啦

以為人多就有說服力

女人有時好毒

人人自危

5章多D，未6字頭

喺香港，做男人真係好辛苦

有個女嬰出世，醫生檢查佢身體情況，個b大左會唔會又me too個醫生？

女人:要整死一個男人話咁易

呂妖話左比女權閪知
告唔入都可以斷人生計

Perm 大撚把

如果我集齊到五條友整鳩你, 又係咪咁講法?

因為被非禮依件事係30年後傾下傾下先發生
唔係30年前

疑點利益歸於被告好難入
30年前

如果5條女都係人妻就話可信性大d
5條剩女信條毛咩

崇真小學咪之前
有女仔跳樓之後唔call白車剩call聖約翰o個單野
仲要幾個老師係庭上狂講大話，但之後沒人受罰不了了之

有理由相信呢間野利用「metoo未審先審熱潮」製造「受害者」形象幫自己洗底

係咁易就唔洗請律師啦，自己親自盤問證人

而家係無掂過就可以 metoo 你

咁都得
咁20年前分左手 再告男朋友 metoo 都得
見你事業有成 家庭和睦 唔抵得 屈番你一筆
搞到你妻離子散 身敗名裂
橫掂女人metoo人無成本，又唔洗開名

小學生跳樓call聖約翰嗰間叫「基真」，喺荔景的。

點解唔等個老師死左先告？ 反正都30年唔爭在等多30年

如果個男教師真係咁撚咸濕 5個幼年女童都非禮既話
照計佢係一間學校做三十年 受害女生應該唔少啦
依家三十年後先有五個互相識既女人報警？

以前女人就講貞節, "被人搞過就無人要", 自己求唔到生. 科技又未有咁發達所以就憑口述證供 - 包大人判. 女人唔會亂咁話人性侵犯 (自己係社會求生既 Risk 會令人卻步)

家下 2018 年, 女人被人搞過不但唔會比社會遺棄, 相反會好多支援. 呢個情況下女人控訴被侵犯係 99% Risk Free. 但係科技發展下其他案都講證據. 點解呢 D 就真係仍然靠個 "信" 字呢? 咁同古代獵巫有咩差?

-------------------------------------------------------------------------------------------
古時女人貞節好重要, 社會地位就係呢 D 封建概念下組成.
但係現代社會名聲一樣重要, 點解男人既名聲就可以比女人任意踐踏?

泥水佬做門, 過得自己過得人.

彭浩翔套《出埃及記》真係一套預言電影。
1. 「D女人......好鳩古惑架」
2. 當一件事講出嚟令人感到極端荒謬，就算係真嘅，D人都唔會信。(五條女過咗30年先夾口供做鳩個阿sir......聽起嚟的確好荒謬——甚至有人話「五個人一齊告佢，咁原告個可信度大好多」——社會上都無人信個阿sir係被做鳩了。)

30 年前

唔請女人，顧主有好多灰性地帶可以走,冇咁易比人告 華爾街已經做緊,香港跟住就冇問題，畢竟請女人成本太高

証人，被告係咪打左你屁股2下?

冇話一定要入,班八婆搞到你身敗名裂者

Me too係女人先用得你非咩禮

五個女既唔同屆畢業就話信啫
五個同屆比人懷疑根本就係夾口供要道德謀殺某人

我要告幾十年前香港俾人入侵得唔得？

有無罪都好
個老師炒硬

陸你老母咩
諗下都知無可能啦
求其一個小學生同媽媽講 學校個老師摸我已經唔駛玩啦

班女權L敢做唔敢認，只識旁敲側擊，巴打真係要小心，一羣小人來

呀....柒左

退休金都無埋

一定會做 將來科技揾返依家用戶ip輕易而舉

一邊話人未審先判人格謀殺，一邊自己都做緊同樣嘅野

其實我係呢間小學讀過三年 有被呢位阿sir教過
不過我冇被佢性侵 而係佢成日都只係煩鳩我一個 無論我放小息定上佢堂 佢都要R我傾計 又會當住啲同學仔面同我講「xxx I love you」所以我都因為咁而被人笑 嗰陣應該係小二 之後小三嘅時候好似唔係佢教定點 佢應該就再搵其他女仔去騷擾 冇再同我有交流

唔係關性事 但佢真係好煩 好彩之後我轉咗校

咁呢30年冇可能得5個人俾佢非禮,
肯定陸續有黎

認同 呢個就是問題，一個性犯罪者搵人落手唔會只係一年內只對［一個年級］的五個女學生，所以如果有更多受害者出來指正就可信度高d。可況嗰五個女仔咁熟，仲可能是同班添

wetoo係押韻阿

所以現有社會環境，作為平民,一日未立法保障性罪行既被吿之前，都應該向原本冇成本嘅提吿提出質疑，balance番原吿同被吿既傾斜,同炒不炒車無關,亦毋須理會依到d女權撚話點解質疑原吿得質疑被吿唔得,再重申因為客觀社會環境就是提吿成本低於被吿，再加上metoo運動宣揚要盲目相信女性指證人，加倍被吿在未判時的實質傷害總論就是質疑metoo有理 ,保護被告有義,各位巴打咪咗落入女權份子既二元陷阱到,唔洗怕比人倒扣200分,班女人及其閹人得番這些技倆

話唔定500年前是一家呢

30年前點証明呀

二元女權L又衝出來柒 babycondom fb la

我只係知道 你又一隻弱智狗公

衰過秦檜

dllm 所謂me too運動真係好撚on9

有無教過都唔記得啦
仲要寫到係拘捕

恭喜哂清犯左性別歧視 公我贏 字你輸

所以我真係想知個官點撚判呢d 案
d女只要作好d故仔,個男人唔記得當日咩事=入罪

睇人仆街最開心

你真係唔知夾口供有幾易 通常係啲臨時或者犯罪無耐， 先容易搵到同環境證據或者其他人口供有矛盾。
而家格咁你搵啲矛盾位俾我丫

仲有一招最屈機，事格太遠記唔清

大家放心質疑原吿，炒唔炒車與我哋冇關,只是balance番現有不公平環境

d人真係未見識過女人有幾咁小氣同心胸狹窄

你睇埋我其他回覆先la
我係回緊佢講女人點解要屈人有咩得著呢點
我咪回佢睇人仆街最開心lol
你明唔明

話說我同屋企人嘈交
明明道理係個個邊
老母話我錯
因為我講粗口

同一樣野講足成世
小事化大
佢記野就正常,我記野就小氣

我回緊你上面

你唔直接回佢

sor囉

唔一定要告得入 個老師基本上收得皮

黃恒就算脫罪
都講明無學校再肯請佢啦
原本教個間學校亦都無道歉聲明出過

日本韓國就有

佢番開D包皮

呂麗瑤個單咪係唔入罪既例子
入罪要毫無合理疑點呀嘛
即係話辯方只要諗到是但一個疑點 就已經告唔入
律師既價值就係咁咋嘛

但問題係metoo個on9之處已經令條友人格破產
就算贏左官司都一身蟻

所以樓上都有傾過
到底公眾知情權vs私隱應該點平衡好

其實如果成個社會都明白個制度
公開被告人身份都唔係問題

我覺得唔出道歉聲明都合理
因為學校根本唔知教練有冇非禮佢
如果要出道歉聲明
咁聲明內容應該點寫好？
似乎好難避免攻擊到呂麗瑤
又或者咁講 學校出道歉聲明即係代表教練係被屈

我都記得小二嗰陣，佢成日一見到某個女同學就會色瞇瞇咁講「oh my dear xxx」「我最愛既xxx」
佢講既表情加語氣到依家都好深刻 嗰陣梗係覺得佢唔知係咪有咩忘年戀定xxx情意結我，有啲奇怪，不過之後嗰同學轉左校就無發生過其他事了~
直到畢業都覺得佢係一個好好老師
唔知我既同學係咪就係你呢

我係咪識你

呢個時候爆出黎，肯定係有目的

30年前其實係咪體罰昨

明白都冇用
好老實講我係校長我都唔會請佢
我唔知佢有冇非禮過學生
可能有 亦都可能冇
有的機會可能係1% 可能係99%
但既然我知道佢曾經被告非禮
我點解要承受風險請一個曾經被告非禮的人
而唔請一個身家清白的人

喂 我就中立既 當你地沒講大話
咁睇其實佢就算真係沒做到 俾人屈非禮都係有原因
呢d野做得多總有幾個女仔敏感d覺得被冒犯

以後同學聚會 可以宣判教畜死刑

如果佢地係講真
我覺得可以去做證人話被告曾經有呢d行為
證明被告的品格有問題

呢5份口供其實係5個獨立case

但主權移交左啦喎

就咁睇都幾合理
不過d法律jj點解唔咁立法就唔知了
可能係當初立法沒諗到 要改又要做一大輪野

Metoo,我都記得佢好鐘意咁同啲學生玩

嘩 連埋樓上位絲打 一下爆多2個人證出黎

屌你老母 而家連100個斯egg都唔撚使打 直接人格謀殺你

唔洗5個人的證供都冇疑點
只要其中一個人的證供冇疑點
即係法官相信被告曾經非禮過其中一個人
咁被告就死得
對被告黎講的危險性應該係呂麗瑤的5倍

呀sir提早退休都得啦 已經唔係有冇罪嘅問題

當初邊有人會諗到有metoo運動
其實我覺得本來冇追訴期先係正常
反而唔明其他國家點解會有呢樣野

就係比人唔好十幾二十年後發現冤枉人可以屈錢？

30年前
你話我射到你一面精都得啦
你講炸喎

應該係為左節省執法成本
唔係度度都好似香港咁太平 冇乜大案
好似美國紐約之前有日成個城沒發生槍戰 仲上新聞頭條慶祝
如果下下單案未破就唔結案 過左10年20年30年成個警察廳儲存室應該大過google個data center

但既然法律係玩無罪推定
即係要有充份的證據同冇合理疑點之外將被告定罪
屈到錢的可能性好似好低
但會放走左一班真係犯左法的人

Metoo人格謀殺就話姐，而家人地循法律途徑都唔畀

根本非禮呢樣野係好撚危險。
報紙開曬你名，社會大眾未審先判，身邊所有人都當你變態佬工都無埋。

而告人非禮都係憑「受害者」片面之詞就可以拉你，而家呢個年代要一個男人身敗名裂實在太易。

得英國法係疑點利益歸於被告
其他地方 尤其係美國 只要你演技夠高超 就有機會屈到

最衰都係呂麗瑤啦 害人害物
宜家唔止害教練 屌佢老母

唔怪得成日睇新聞話重反幾十年冤案
告到美國政府賠一大筆錢

同其他刑事案唔同 非禮強姦真係屈得就屈

唔會啦 一宗宗咁判架

依家搞到20，30年前真係有做過果d老老師，老教練們人人自危。

咁咪係囉 你自己都講左啦
呢個社會係咁架啦
你係巴士唔讓關愛座比大愛撚老細見到
攪到以後佢都針對你 咁又可以點

真係睇佢唔順眼就可以告佢

所以我唔知版告身份咪針對唔到佢

你真係以為咁易講？
小學會識處理咩
有時分分鐘創傷後遺症
過左好多年先突然諗番起

True
正正式式報警完全無問題
又唔係好似呂麗淫只係FB metoo 人格謀殺人地

又或者咁睇
依家刑事案會公開既原意係因為要透明化成個司法制度
理論上 律政司係基於公眾利益先提告
而作出檢控其實有門檻既 即係執法部門都要有足夠證據先可以作出檢控
呢個係現行平衡公眾知情權同被告私隱既做法

當然 如果係講到某類型只依賴證人口供就有足夠證據作出檢控既case 被告人既身份係唔係應該保密 我自己都覺得係一個有趣既議題

不過暫時我就唔知有邊個國家係行緊呢個做法

再講 其實依家直至上庭前
控方都唔會透露邊個係被告
只係個社會鐘意自己搵佢個身份出黎姐
至少我自己到呢刻都未知佢叫咩名

但其實已經報導左被告的學校同年齡
同埋已經停埋職
有心人要搵出被告的身份唔係好難

其實係咪只有審訊關於性罪行的個案先會將原告的身份保密？
如果要公開被告的身份 就必須公開原告(被害人,正式原告應該係政府)的身份又點睇
咁係為左原告同被告都喺係公平公開公正的地方進行審訊
唔會出現上面巴打所講冇成本又可以整死被告

其實點解要公開被告資料，好唔公平

【MeToo效應】親述遭麥Sir撫胸摸臀 舊生劉小姐籲受害同學站出來

有新人證 ?

我都覺,如果係誣告，班女唔會有事，但係個老師即使唔洗坐都身敗名裂

有5個人，點都入硬喇掛

未日

咁佢依家都有公開原告係當年嗰五個女學生
資料上都係公開左差唔多資料姐

絕對唔同意要公開埋被害人嘅身份
如果佢係作故仔就話啫
但係如果佢真係俾人侵犯過一次 仲要公開身份先至可以再告 咁邊度仲有人肯出嚟舉報

所以我覺得聽落最可行就係保密舉報人同被告嘅身份

公眾對於原告同被告掌握的資訊量差好多
憑新聞提到的資料
隔離post已經有埋男老師的相
但有冇人搵隨嗰5位女原告的相呢？

我冇話要公開被害人的身份
只係佢地喺審訊過程必須公平公正公開
即係要保密被害人身份 就必須保密被告的身份
相反 如果被害人願意公開自己的身份 佢就可以公開被告的身份
佢有權選擇保唔保密

事實上除左當事人之外
冇人知道佢地係咪作故仔

五條老野擺上fb會有人理咩
呂g唔係公眾人物都無人理啦